Luke de Pulford裴倫德表示英國種族滅絕修正案會在星期二再次在上議院表決

香港堆狗官都干犯咗串謀種族滅絕
一樣要送去受審